{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6966132'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-10-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "배추우거지소고기된장국"
    },
    "text": "さらに、簡単なおかずで、三枚肉ニラ戦を作りました。ポスルポスルハたゴッイプと柔らかい牛肉が調和をなすこの料理は本当に美味しかったです。また、野菜を添えて健康的な面も高めました。料理する過程で水分が蒸発して深い味が加わった味噌汁は本当に簡単でも豊かな味を提供しました。こんなに簡単ながらもおいしい料理を作ってとても幸せでした。これからもよく作って食べると計画です。調理時間は30分以内で、必要な材料は、白菜ウゴジ、牛肉、豆腐、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、またカタクチイワシ、ゴンダシマ、味噌、おろしたニンニク、唐辛子粉、胡椒です。レシピは次のようです。水を約15Lをつぎ、またカタクチイワシやゴンダシマを入れて10分間煮て基本汁を作ってください。10分後にスープの材料を救い出してください。人生は白菜ウゴジを準備した後、小さくチョンチョンソルオソ準備してください。唐辛子をやや斜めに切って準備してください。豆腐1の分からない小さくカクドゥクソルキヘソ準備してください。沸かしたスープに牛肉を入れて味噌を入れてください。私は冷凍室に入れておいた牛肉を入れました。切った白菜ウゴジや青陽唐辛子を入れておろしにんにく、胡椒を入れてください。唐辛子の粉を入れてくれて10分間煮てください。唐辛子の粉は必須ではないです、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)をすでに決めていたのに唐辛子粉は抜いても差し支えはありません。私は軽く赤い色を与えるため、入れました。10分後に切った豆腐を入れて5分間をさらに沸かしてくださればいいです。肝臓を見て間が抜けたら塩やグクガンジャンを入れてください。朝夕ははださむくなっている天気のためか、ガラガラながらも熱いお汁がちょうどいいですね。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は三枚肉ニラ戦と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "三枚肉ニラ戦はポスルポスルハタゴッイプと柔らかい牛肉が調和した美味しい料理です。野菜も添えられて健康的です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "この料理の材料は白菜ウゴジ、牛肉、豆腐、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、またカタクチイワシ、ゴンダシマ、味噌、おろしたニンニク、唐辛子粉、胡椒です。"
        },
        {
            "question": "スープの基本汁の作り方を教えてください。",
            "answer": "スープの基本汁を作るには、水を約15L入れて、カタクチイワシやゴンダシマを入れて10分間煮る必要があります。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように準備しますか？",
            "answer": "牛肉は冷凍室に入れておいたものを使用し、沸かしたスープに入れて味噌と一緒に煮ます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして味噌汁に具材を追加しますか？",
            "answer": "白菜ウゴジや青陽唐辛子を入れておろしにんにくや胡椒を加え、10分間煮ます。"
        },
        {
            "question": "最後に豆腐を入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "切った豆腐は最後に入れ、さらに5分間沸かします。"
        },
        {
            "question": "仕上げに何を入れますか？",
            "answer": "味を調節するために塩やグクガンジャンを入れます。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんなシチュエーションで食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "朝夕は寒くなっている天気の時に、熱いお汁と一緒に食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 407
    }
}